25000 直搗黃龍

機會來啦